[Switch/3DS機主討論區]|ZeldaBOTW中文版|Overcooked實體版|Mario瘋兔|(72)

任天堂平台遊戲發售表(更新至1月12日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2018年:
Switch 1月11日 The Escapist II [eShop]
Switch 1月18日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 (歐美版已出, 一樣有中文)
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 1月25日 Celeste [eShop]
Switch 2月1日 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版] & 中文化更新
Switch 2月8日 Gal Metal
Switch 2月9日 Dragon Quest Builders 1 歐美版
Switch 2月13日 Overcooked: Special Edition 實體版
Switch 2月16日 Bayonetta 1 + 2 9980YEN
Switch 2月16日 Fe [eShop]
Switch 2月22日 ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch 2月22日 PAC-MAN CHAMPIONSHIP EDITION 2+
Switch 2月27日 Payday 2
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Beta Test 免費
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年 春:
Switch 3月1日 Dragon Quest Builders 1 日版
Switch 3月8日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月15日 Gal Gun 2 6980YEN
Switch 3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
Switch 3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
Switch 3月15日 Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
Switch 3月22日 星光樂園 All Idol Perfect Stage 5980YEN
Switch 3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]
3DS 3月23日 名偵探比卡超 [中文]
Amiibo 3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月24日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 1 + 2
Switch Bridge Constructor Portal [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud [eShop]
Switch ワールドネバーランド エルネア王国の日々
Switch 瑪利歐網球Aces

2018年夏:
Switch 戰場女武神 4
Switch 洛克人X 系列
Switch 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~

2018年:
3DS Persona Q2
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch BlazBlue: Cross Tag Battle
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(71)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

rubbish post

新PO LM

LM

手提mode 玩Zelda 果陣個mon 中間有條黑線閃
拎去整係咪多數冇哂save

想問mario 瘋兔美版係咪都有中文？

有中文

2月1更新中文洗唔洗錢

唔洗

掂啦

Zelda 玩到爛 真係好正 好彩有玩
而家等卡比同Yoshi

Zelda玩左幾個月都未爆機
等我玩埋隻romancing saga先
Switch太多game玩

FIFA18 睇個勢實體應該過到10萬隻，EA幾時翻去奶任地獄鞋底。

lost sphear 美版幾時有偷跑

想問下，mario 瘋兔美版出面賣緊幾錢？

Switch多game玩

垃圾game就多

Dark souls

伊蘇無中文

日本一負責海外發行
唔知遲D會唔會好似魔界5咁加返

我想問隻dragon quest builders有冇話會有中文?

冇呀 我都想佢有

咁樣cap coin

Capcom講過strategy 係全平台攻略

唔出x9什麼也不是

除左Sonic forces 同FIFA
冇咩伏作啦

美版eshop 好多正indie game

之前先有人屌哂所有indie game

連switch版魔界戰記5 呢隻冷飯gale全球都廿萬隻

我之前買左ps4版，但係都買左NS版

有錢咁黎用

井底之蛙
冇indie game 邊有咁多創新遊戲出現
冇indie game 而家死剩fps rts moba

switch真係啱玩尼類game嘛

伊蘇8個社長對話講左
日本一有幫Falcom發行海外版GAME
之前對Switch魔界5反應好滿意
社長本身又係Falcom FANS
咁岩Falcom 開始考慮出隻移植比Switch
於是變成前日咁

YS8應該都會買

自從YS系列唔係撞撞撞殺敵後就冇興趣

不嬲有堆人以為AAA大作先叫game
但好多indle game有趣
例如之前既get over it/cuphead

Q&A嗰到，mario kart8有中文啦

如果想買尿袋比部switch用 有冇邊隻好用

紫米

屌，名偵探比卡超唔出係switch

紫米10 邊到有得買

Thx

Getting over it 邊忽有趣

X1至X7最好remake

如果switch有Ori就正

冇牧場物語 邊有stardew valley
冇老任 邊有indie game

仲未有時間打埋隻火紋無雙

隻節奏地牢出到未 ?

YS8正常係PS4版最好,
不過要手提打,
都係Switch版首選

(我早前已買Vita版)

信長之野望大志係咪會有switch版,好似唔多見有人提依隻game

一次過出曬？？

出左

有無人可以講下xb2個戰鬥系統
想買但係驚唔啱玩

任豚只會睇銷量
睇Pornhub關鍵字
日日FF比人逼害
邊有時間打機

BTW信長中意用PC玩多D
仲有肯定會有既加強版

switch 既 indie game買唔落手

steam 特價賣平咁多

上utube睇片啦 大把品評同gameplay睇

有得手提玩對我來講吸引好多
瞓住玩又得
出街玩又得

睇咩類型

睇人玩會覺得悶
自己玩就唔錯

Bayonetta 有冇中文

多D留意下個教學講乜就應該會幾好玩

打game俄文都得啦

Blazblue都有

dbzf不遠喇下話

有冇人有買eshop隻 Stardew Valley?竟然有中文

殘體

有中文？
在us eshop買都有？
睇左好耐都想搵隻農場game 玩

參考1-10 X1-X8應該都係

之前係墨西哥eshop 買60 蚊港紙左右
好耐未試過玩一隻game 玩全日玩到唔願訓

想問下Stardew Valley買左有得較中文
本身好鐘意牧場物語 但無乜消息
想玩住呢個先 唔該

得殘體字

所以好想機戰有份

遲早嘅事

機戰真係唔需要擔心, 出硬

笨大睇到龍珠個銷量，我搵唔到理由唔出。

索尼已經係一個可能既理由

咁之前NDS,3DS嗰炸乜嚟

表忠緊要定日本巿場緊要

其實依一年隱約feel到sony出好多錢搶game
當然，可能只係game廠唔放心老任都有可能

人地問有冇中文 你就話俄文都得

呢兩隻都冇出喺switch 講經咩

你係咪入錯post留錯言

淨係玩3A嘅人會買switch咩？

其實好想買隻龍珠玩，但冇中文搞到冇買

表忠先有日本市場

其他唔敢講 日本好快唔係

其實唔好玩，戰鬥方式好單一

搞一堆獨佔中文化 已經大把華人買索尼版
另外一大堆日漫fans向game去哂索尼到 唔知點解

因為PS4已進入收割期，本身有機既基數夠大，所以要出game一定會揀PS4。switch就而家先起步，自然相對下較少遊戲啦。

大把啦 日日都有開post叫春無game玩封塵

索尼出錢搶game

又翻炒返mario網球?

係架

右手邊個（波波十字制），推向上時個feel 同其他三個方向明顯唔同，有冇得攞上去維修？
個"B" 制都有同樣問題，按落去同AXY 明顯唔同feel
或者有冇得自己整？

唔係新作黎咩？

同wii果隻有咩分別
利申：無wii

問題係port到 都唔port去switch
賣多個平台唔好咩
我意思係 Sony搞獨佔就梗 佢唔洗一定出錢買獨佔 搞個中文化已經做到獨佔效果 在地化依樣野老任慢半拍
利申：我覺得switch唔算少game 夠我打

唔係N64版本掛
Direct mini話有story mode

switch少game係事實

有Story mode就係翻炒
咁孖車有杯賽MODE係咪又係翻炒

頭2年你都預左㗎啦

我預咗，所以我無呻過，只係覺得有人為駁而駁講到switch好多game玩真係戇鳩

依家$60仲買唔買到

乜你唔知冇玩開嗰班係話mario run同mario oddesy都係翻炒

Zelda Mario食老本

我淨係想direct快撚啲出 之後到e3

唔係特價, 計匯率應該都係咁上下

唔係話新story mode咩 咁驚做咩

Gundam個live幾時

16號，無您switch份呀

其實就算出錢買獨佔都唔係咩出奇事，做生意係咁架啦
係有啲人將依啲睇到好似殺人放火咁姐

惡意收購嘛

有冇人拎過joycon去整
想問洗唔洗拎埋個閪盒去

第一次要

屌咁撚on9 仲諗住過兩日放學攞去

條友有無switch我唔知，但佢認為indie game=手機game
呢d game唔駛用switch玩，手機玩到

岩呀

隻SNK囡囡驚好似有限定版

你哋覺唔覺XB2音量時大時細

唔會係我個嘢壞咗掛

世嘉係咪有核彈公佈

係咪講緊十六號

櫻花大戰新作登錄ps4/psv

有冇人買左The Escapist II？好似幾正

睇中幾隻indie game
Furi, Enter the gungeon, human fall flat, the escapeist 2
仲有隻未出既wizard of legend

furi ps4 free玩過下 一般

I've seen people wonder if FE Switch will be revealed in special FE Direct for a number of reasons

Personally, I think it would make sense, but I also cannot say whether or not it will actually be the case. What I can say is that another Direct is supposed to happen this week

妖言惑眾

supposed

可能迫到個ND

又開始撚狗

每星期撚一次

唔會再信

屌 switch版2k18根本完全唔更新嘅，1月中都仲玩緊12月嘅rosters

所以我轉左PS4 版

火焰 章 電制(switch)

火焰之紋章switch

讚美太陽

傳完火啦

I've been hearing for a while that another Nintendo Direct is in fact happening later this week... It sounds like another small Nintendo Direct from my understanding, no idea how they'll announce it. A more feature-length Nintendo Direct is supposedly planned for sometime in February,...

-------

Yup, to be clear it's been my understanding that this Direct will be on Thursday the 18th.

-------
Q: Similar or smaller than the Mini we just had?
>I heard smaller actually.

It does have a certain theme to it but as far as I know it's not about a particular type of game or series. Length-wise it's supposed to be really small

好有撚狗feel

The reveal(火紋Switch) isn't happening on the 18th, as it turns out it doesn't belong there either. The broadcast on that day will be for other things

There is another in February where it would belong though, along with a green dinosaur(Yoshi?) and an RPG involving slimes(DQXI? )

Regarding its(火紋switch) release

It was originally locked for the first half of 2018, but this has supposedly changed. Because of Big N's effort for a worldwide release, it been moved from summer to fall to accommodate localization. Unsurprisingly, there will be voice acting

神谷英樹 Hideki Kamiya
‏@PG_kamiya
You don’t ? RT @DocFishz Do you always look at naked ladies when you're working

又黎？

佢咁講我覺得似system update/online service / indie direct

indie direct

Anyway,

為咗日英一齊出推遲日版？

為中文可能性大啲

上次Echoes係日中一齊
英文就幾集都係遲過日版

可能因為要搞搞中文字體

窮撚想等xeonblade2跌價都咁難
又話糞作大爆死

收2手囉

其實無跌價之餘仲貴返十幾蚊...

比你跌可以跌幾多啫
你唔買Game部機就廢咖啦

係囉
香港啲game評唔係個個比負評咩

想問9張羊皮紙有無得面連+網練？
揾到人陪玩但兩個人怕唔夠打

可以上網連機打

好似無乜人講呢game

就係太多game玩先等姐

我switch 有25隻game又要同你講咩

貨少

二手價都企得好硬，爭幾十蚊我最後買一手算，
琴日$480 入手

我玩左150個鐘都未玩完 仲要有dlc 邊有咁多人咁快放

要收就係早期d人28粒鐘爆機收
而家d人一係幾百粒鐘仲玩緊，一係放置等dlc
邊有人放

又 BIN

問題間廠都好實際

以糞作角度去出貨

好正常姐 睇番xenoblade1同x既銷量去出貨

售前宣傳好勁
比人錯覺唔奇

嗰條仆街冚家剷係抵畀人鞭撚到2046

其實唔錯

但等佢18號patch fix bug同有multi saves先玩好啲

└|∵|┐ アップデート予定❗️

今後のアップデート内容をちょっとお見せしまヒ！
・キャンプ場きせかえ
・ラグ複数配置
・どうぶつきせかえ
などが予定されているとの情報でヒ！ただ今準備中のようでヒので、続報を楽しみにお待ちくださヒね♪

先ほどご紹介した内容に加え、ご意見やご要望をいただいている各種機能のアップデートを順次予定しております。

・ゴロゴロ鉱山のお手伝いの一括呼びかけ
・バザーの使いやすさ改善
・ガーデンのまとめて操作
・あたらしいサカナやムシの追加 など

これからも #ポケ森 をよろしくお願いいたします。

身邊啲人都話要等dlc
仲以為好多人會三十個鐘爆機

玩到中段先衝主線 都玩左我100個鐘

番組内容
■その１■
〇〇〇のダウンロードコンテンツ最新情報！

■その2■
〇〇〇の他機種版追加発売決定！

■その3■
〇〇〇の最新イベント情報！

■その4■
新作発表！

其實大家會唔會拎出街玩 好似冇乜見人係街玩

搭西鐵間唔中都見到

試過同女女係M記玩孖車等睇戲
搭巴士都因為覺得佢震望得唔舒服無試過[soad]

全程沖主線，陣係解有結晶攞果D支線
期間有花時間釣魚刷錢
用左80個鐘
未過年就玩完

如果到時真係PSV，呢張就係世界級撚豚圖

唔敢有太大期望

所以都係冇期望好啲,上次機戰被撚完冇耐

已經110，先抽得一半，全支線，第8章玩緊劍
我二手收到都覺得出奇

有上次機戰X嘅經驗，你唔係仲期待係switch 可以玩到下嘛

唔出奇，雖然我唔會放Game，但係果陣大把人12月中就打哂
一日打六個鐘 80個鐘都係講緊兩個禮拜
Xenoblade個post 去到 (3) 大部分人已經通哂主線
唔係個個有興趣/耐心玩無結晶支線

任豬又俾人撚到一棟都無

冇眼睇

係度講廢話 屌你ds3呢

星之卡比會唔會有主機套裝或者新手制

點解你會覺得連登會有人知

點知會唔會有消息公怖左

真-高達無雙 HD版for PS4
新作:真-高達無雙2 PS4,PSV

SAGE又有倒數
等睇撚任

我投gundam breaker 3 switch版一票

垃圾驚

日森未見有，所以暫時應該都未公佈會有

無你switch份呀,收皮啦

Thanks 巴打

食藥啦任豚，癲到咬自己都有

好過有無謂既期待

______戰記

幼女戰記

會唔會係SD Gundam: Gashapon Wars

我感覺係PSO 新作

又無雙

以前係NDS玩過一隻高達GAME,係唔同時代既高達但佢地互相交叉歷史
劇情我覺得幾好睇,玩落又唔錯,希望會出返隻類似既係switch
以前係PSP都玩過generation,但教科書好撚無聊無咩劇情睇

其實係咪講緊兩隻都係g-gen
g-gen唔同集可以玩法好唔同

高達 vs同ggen都變左垃圾
仲有咩好玩

我最近見到坐車 坐飛機玩都係靚女
仲要真係算靚果隻

成班任豚又喺度FF人地有game出比你

身邊買SWITCH都係女既比較多
見佢地都係玩果2隻MARIO,OVERCOOK多
等緊牧場物語同埋星之卡比多

好想switch出隻類似以前nds創告球會既game

出左darkest dungeon未

呢隻正呀，有戰棋+大亂鬥
sd高達無左就係玩佢翻尋味
sd比例既高達game凈係做g gen系列太浪費了

Team Meat‏Verified account
@SuperMeatBoy

Super Meat Boy on Switch first day sales came shockingly close to it's debut on Xbox 360 back in 2010. That's. nuts.

mario出tennis覺得好可惜
好掛住呢隻game

呢期真係要玩stardew valley黎攝時間

高達點會出係Nintendo 佢肯出GVG我真係即刻跑去日本裸跑

桃已級

呢隻至今仲係高達系列最好玩既一隻

3DS果隻太HEA
希望今日唔會令人失望

我驚係vs force出switch version

G點
＜＜予約開始＞＞
NS 薩爾達無雙 海拉魯全明星豪華版 (行貨中日文版)
發售日: 2018年3月22日
預訂優惠價：$420 (訂金$100) / 日元定價：7344円

NS Kirby: Star Allies 星之卡比 新星同盟 (行貨中日文版)
發售日: 2018年3月16日
預訂優惠價：$375 (訂金$100) / 日元定價：6458円

NS Overcooked! Special Edition (英文版)
發售日: 2018年2月13日
預訂優惠價：$290 (訂金$100) / 定價：39.99美元

NS Payday 2 劫薪日 2 (行貨英文版)
發售日: 2018年2月27日
預訂優惠價：$350 (訂金$100) / 官方建議零售價：$389

NS BAYONETTA 2 魔兵驚天錄 2 (行貨日英文版)
發售日: 2018年2月16日
預訂優惠價：$368 (訂金$100) / 日元定價：6458円

NS Dark Souls Remastered 黑暗靈魂 Remastered (行貨中英文版)
發售日: 2018年5月24日
預訂優惠價：$318 (訂金$100) / 日元定價：5184円

NS Donkey Kong: Tropical Freeze (行貨)
發售日: 2018年5月3日
預訂優惠價：$375 (訂金$100) / 日元定價：6458円

其他機種發賣SV gundam versus

PSV 自膠

點解咁少日系rpg

btw我通常放工返工r ot果陣玩 有係game推薦？

可能port psv果隻落ns呢

JRPG仲要等OCTOPATH
一係XB2

首推xenoblade 2

又有舅舅黨，emily大爆料

咁快有得訂了

有冇無限高潮版

出街玩fifa係咪只可以打電腦

NS BAYONETTA 2 魔兵驚天錄 2 (行貨日英文版)
發售日: 2018年2月16日
預訂優惠價：$368 (訂金$100) / 日元定價：6458円
發售日撞正年初一
呢隻偷硬跑

得二無一

如果當年冇玩過Romancing Saga2既話可以去eshop 買黎玩

算咩

咩係舅公黨

總結：
1. 最近一周會有新game發佈，但未必會係direct,有可能係直接upload game片上youtube
2. 今年會靠第3方發力，遲d既時間會見到，到時會令大家震驚，提到左se,ubisoft,bandai
3. Switch 會有新方法玩法去吸引小朋友同以往無接觸主機既玩家
4. 任天堂都會繼續照顧傳統玩家

一周內既新驚發佈

舅父

咁即係咩

任豚又ff

專拍風眼果位?

之前聽人講ffvx會係switch出 買左機
到而家都有

知情人士囉

Snack World 會PORT去Switch度

呢隻就算把啦

隻overcooked 多左野 ？ 點解計落好似仲貴過eshop

我是一名美軍軍官，我的班組被部署在海外駐軍。我本來就相信NS將會愉快地幫我度過這段駐軍時光。但沒想到的是，等我到了海外基地，我發現NS居然都快成為美軍人手必備的軍需品了。無論老兵還是新兵，應徵入伍還是軍官，都人人一部，或者已經買完正在等後勤部隊運往基地中。

我今晚（指發帖的當晚）在基地裡轉了一圈，發現戰友們都在聚眾玩馬車8，於是我也稀里糊塗下去跟他們聯機了。感覺我的班組應該是一人一部NS了。這是我第一次被部署海外，而且我本來對自己能否適應新環境而不安。現在我感覺也沒啥大不了的嘛。我現在非常期待用這個屌爆的NS來建立戰友間的牽絆，而我們對於馬里奧和塞爾達還有其他各種遊戲的經驗也可以作為話題。

之後廣大美國網友爭相提問各種各樣關於美軍玩NS的問題，他表示
1.大家的很多問題涉及軍事秘密，我沒法回答。
2.我不是新兵，是軍官，我不安是因為第一次被部署到海外駐軍
3.我是軍官，我是管事的，我都帶頭玩遊戲機呢，軍營裡可以玩遊戲機（或者說非當班時間，你也只能玩遊戲機）
4.海外駐軍的士兵們其實很容易士氣崩潰，遠離家人朋友，值班也並不輕鬆，遊戲機是最好的慰藉
5.你們如果想從精神或者物質上支持美軍士兵（比如送支筆，送本書，送遊戲卡），請直接聯繫USO（美國勞軍聯合組織），他們有很多辦法來幫你傳達你對美軍的支持

另外跟帖裡有另一個士兵解答了為什麼美軍軍營裡已經有其他遊戲機了，為何NS還是成為了軍需品：有一次大家在營房裡用X1玩遊戲，然後恐怖分子的火箭彈把地下電纜炸斷了，整個營區斷電，大家除了拿迫擊砲加呼叫轟炸機把砲彈來襲的區域犁了幾遍地外，砲彈都打光了，望了整整一上午的天，無聊到差點死掉，營區恢復電力重新打開遊戲機的時候“彷彿整個人都重生了””如果當時有NS，我們也不至於會這樣“

而家返工太時長 根本無心情企係梳化開ps4
所以拎返起switch
其實fifa18 xb2 mhxx係咪呢年較耐玩既game?

Nintendo epd 11條team
但一隻game都無公佈
成班冗員

係咪屈dee出既post黎

正價黎講DL係平過卡帶
因為本身卡有都有成本

隔住個MON都成陣腥味

淨係 FFVX 都唔值得買啦

好好笑

3間狗都唔屌

DS 318好似OK
薩無唔出土壕金特典硬係少左D野咁

咁有邊間3廠岩心水？
Ea好唔好？

想問下隻漆彈大作戰好唔好玩架

練一陣熟左手就好好玩
啱啱先打完

我見又分美版 日版 有咩唔同

垃圾驚
哂左我百幾粒鐘

請問而家買機 邊度會比較好？

咪係，冇三廠又話三廠殺手，有三廠又話狗都唔屌

佢到時候會有一個叫祭典的活動，
到時會分開地區來玩，平時就一齊

邊個版本好d 諗住買隻玩下

建議日版，
去到祭典會分咗區，香港多人玩日版，
玩英文版到時隨時搵唔到人連

Bamdie:
Space Invader Deluxe

香港來講普遍日版，
因為冇乜點睇字，如果唔識日文的話問題不大

呢個論點咪就係dee哥之前講switch唯一贏到兩主機個優點

屈dee哥

Dee哥真係有見地，不枉我一路支持佢

社長話Switch系列會長命
Switch 2 Switch slim不是夢

仲slim?

switch pro

其實出部機能強化就夠做
最理想手提1080 60FPS+DOCK 4K 穩定30FPS

好FF完
手提能夠將XB2變返正常畫面當佢做左野

Dock 4k
手提1080 60fps到既話就真係

手提1080 60fps可能玩得一個鐘

[FF]加強版就唔會再用依家粒電啦 [/FF]

TV所有驚穩左1080P 60FPS先講啦

屌我都話有可能架啦仲笑鳩我😂😂😂

返工插住電玩
坐火車巴士又可以插尿袋

任狗又打J

送番個正評俾你

dee哥打飛機打到衝出國際

手提720p都未做到學人ff 1080P
整翻好隻Xenoblade先ff啦

話明FF緊係FF得大D

其實dock 1080 60我覺得唔難做到。。
你話手提就有電量呀 size限制姐

dock mode 你直接插張gpu落去都得啦，根本就零限制 成本問題嘅話出個pro dock 額外收錢我覺得都好多人買囉

同埋老任有晒前科,不過佢唔到臨死果刻都唔會出lo

嗰個port用唔到thunderbolt 3
完

好想要佢簽名相

SWITCH MINI

如果switch去到psp/psv大細就好

ローグライク×リズムアクション
『クリプト・オブ・ネクロダンサー：Nintendo Switch Edition』
2018年2月1日に発売！

終於出到

咪係，宜家重到死，又大大舊根本唔會攞出街

他機種版，唔係出PS4個陣PSV同時出咩，唔會新機種係XBOX掛

新作発表會唔會係Gundam Breaker 4定佢啲垃圾手機GAME

Gundam Breaker 4既話唔該佢整返好個主線
3主線垃圾到

想問下 2月1號隻Switch 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版] & 中文化更新 係會有埋DLC? or 純粹官方中文版

會唔會係果隻手機版GVG 爭鋒對決出日服啊
佢雖然係上海bandai namco，但都係日本人開發

呢度係咪冇哂人玩3ds

Annual Game Music Awards 2017 Nominations

Scores of the Year
1.1. Traditional / Acoustic
Cuphead
Let Us Melt
NieR: Automata
Pyre
Xenoblade Chronicles 2

Artists of the Year
2.1. Eastern Composer

Keiichi Okabe (NieR: Automata, Final Fantasy XV: Episode Gladiolus)
Kohei Tanaka (Gravity Rush 2)
Shoji Meguro (Persona 5)
Yasunori Mitsuda (Valkyria Revolution, Final Fantasy XV: Episode Ignis, Xenoblade Chronicle 2)
Yugo Kanno (Nioh)

2.6. Ensemble
ANUNA (Xenoblade Chronicles 2)
Daughter (Life is Strange: Before the Storm)
Hungarian Studio Orchestra (Divinity: Original Sin II)
Kanagawa Philharmonic Orchestra (Xenoblade 2)
Nashville Scoring Orchestra (Call of Duty: WWII, Destiny 2)

Audio of the Year
3.1. In-Game Music
Destiny 2
Divinity: Original Sin II
The Legend of Zelda: Breath of the Wild
Super Mario Run
Xenoblade Chronicles 2

唔會啦
街機版先係命脈
BANDAI唔會自斷財路

純粹出中文更新

所以VS Force移植switch最啱數

重有幾隻game未開

日本仔課金抽機分分鐘好賺過街機

3ds, switch 都有玩

Switch 駁電腦mon 冇反應...盡面照係部switch 度出
已駁hdmi同typeC係dock 度..

邊度多2手game賣
Jordan / 黃金果d？
想搵fifa..

非原裝火牛

fb group

fb group d 二手價高到呢....

多水魚丫嘛
一定要識壓價
但果度真係高流通既

要用原裝？
我就咁用Macbook個type c
今晚用原裝再試 thanks!

好撚貴fifa叫價290$

買一手算啦，平得過卅蚊車錢都蝕埋

好on9

fifa唔值買1手啦

咁邊到先買到正常價錢

連登個2手區我又冇望過
唔知咩環境

macbook唔得架啵

灣仔188 一手賣298

Carousell 有幾隻二手可以試試

課金Game
呢隻Game實比課長撚

今日玩rocket league lu
有咩要注意呢

用電腦玩

講ns

SEGA係唔係今日有新作公佈
等睇全部都係PS4同PSV

sega: 我隻sonic force不惜工本去整劇情動畫
你班撚樣唔領情

模擬xx遊戲來

依個?唔係仲有3 日咩??
btw 我見佢網頁底有Sega Interactive, tnc 條link 又link返去arcade, 應該係街機game??

係不惜工本就整隻全3D咖啦
3D好玩嘅部分佔隻Game一半都唔夠
2D頹到爆

啲動畫over budget

時之笛仲未火水

爆

Sega 出左兩個teaser

一個係

另一個係上面個倒數

ジャスティス学園の続編がユーザーの声次第で出るかも？

出完全版都唔預任豚玩

唔課就永世得史萊姆用
點餵都冇用

咁大就出完全版

呢隻冇我又覺得冇損失

最平果隻都270$ 好on9

Switch『ＳＤガンダムＧジェネレーションジェネシス』発売決定

4月26日 6800円
他機種版のＤＬＣ全部いり
早期購入特典は「スーパーガチャポンワールドＳＤガンダムＸ」
SFC版のDL版が入手できる

追加要素は今のところ無し。

垃圾

switch可唔可以睇片？

暫時得Hulu

唔可以

SD高達

Ps4版都未打晒

モンスターハンターワールド 10/10/10/9

自己SD CARD都唔得？

日文only

應該係

唔撚係呀

利申:買

有中文可考慮

他機種版のＤＬＣ全部いり

呢個可能都係佢既價值黎既
應該冇中文啦

高質冷飯
算啦都係焗玩

笨大又黎測試任豚忠誠度

對呢隻冇咩大感受
講到新驚未

如果新作都係SD G gen 但係 PSV+PS4 就好笑

SE都知原本個隻係未完成版

未開始個直播

幾點架

香港時間夜晚8點

打到後期咪又係刷lv
拎完turn a,綠光,g self之後就係咁刷刷刷

成隻ggen半完成
missing link得0079內容
bgm唔齊之餘仲要整d老翻bgm難聽到仆街
不過uc撚會玩得好開心就真既

果陣DLC全部唔洗錢架wo

係架咩
真係冇留意
咁真係冇價值

好似鐵血同馬沙origin唔洗
敗家仔 advance of z尊尼回歸 thunderbolt要
有pass買

敗家仔唔係free咩？我記得我無比過錢
利申：白金左

都會買架啦,之前玩到敗家仔之後就冇再玩
今次當玩埋thunderbolt啦

thunderbolt係PS4機體參無故

詳細唔記得
總之d係要錢但有pass買平d

呢隻即係半年前ps4果隻？

睇左，初回特典全部無料

2016年11月架喇

始終都係要食人口水尾

咁應該因為果時我唔係即買所以有D要比錢

BTW今次特典

好聽D咪人地有考慮過你個平台
唔好聽咪奶粉錢平台雖然3DS果時都係

當機戰都唔預你果陣,都估佢短期內冇獨佔大作或全新作俾switch,今次有口水尾都皇恩浩蕩㗎

如果高破4係傳聞中新作，希望有NS
個性質幾fit

一陣可能ns版好賣過ps4版架

其實係玩咩 棋盤式定係avg?

類似機戰
但又有D唔一樣

得高達嘅機戰

有冇Switch都照買架喇
單機唔好垃圾
Boss唔好一味推血量就夠

剩係得gundam既機戰,啲機有得按番路線開發,例如百式上Z咁

幾時出love plus?
揸住joy con當拖手

出手機不了

最忌有自信

好期待既mbon 家用版molamola

可以好似女神投胎咁合成出new機體

唔係又俾人話拎銷量嚟J

出呢隻都唔俾埋新作switch，你話sony 唔係出錢搶獨佔都冇人信

等睇又話你被害妄想

你見三月開始送免費game針住黎送
Xx出之前係咁落重本放Mhw廣告
鍊金工房cm都要抆走ns個logo就知佢幾撚驚

跟住PS4即刻整個免費/半價 SD Ggen 就撚死任豚

煉金係得ns無中文版，已經唔撚洗玩啦

嘩
一定係啦

係咪冇人有興趣

Birthdays the Beginning Trailer Coming Soon on Nintendo Switch HD

Nintendo Switch™専用ソフト「Happy Birthdays」2018年3月29日発売決定！

NS邊有人玩㗎
機迷一定買索索

好開心咁玩緊
唔想坐車拎住部ps4同mon 好似typing of the dead 咁

希望呢隻有中文

隻ＳＤガンダムＸ係好好玩，以前成日煲，如果而家出返呢個戰鬥mode，唔係GGen戰鬥mode就好喇

想問如果買火牛加條線 大概幾錢
整唔見左

戰鬥mode轉 Gundam Breaker咁仲好！

要原裝？

唔係都得

隻G GEN的vita版買左番黎都無點玩
咪一可以睇下畫面表現黎估計Switch機戰可以去到咩水平

火牛買原裝啦 好啲都差唔幾
Hdmi線求其買牌子野就得

估計
乜你覺得人地會出比你咩

我買

遲早會架
不過唔會係普通奶粉咁解

都是那句，有機戰我就出機

跟據而家笨大政策，一年至年半後就會移值俾你~

好似當年機戰A咁重制就好了

Switch重制機戰W我買多隻派街坊

唔係ai社出玩唔玩都擺

Ai社以前出嘅家用機機戰好似同傳統機戰唔同

有

呢隻G-generation係唔係教科書姐
姐係禁入去打咁?

係

Gal game又好，乙女game更加
高質嘅快啲上NS啦
Psv已經放置咗，唔想買psv game喇

ガンダムゲーム新春まつり2018

RPG GUNDAM GAME就夠

GUNDAM VERUS D新機DLC係唔係話比錢買
係都幾撚慘

dlc加埋貴過隻GAME

山田DLC

屌佢老母

呢隻g gen 垃圾黎，d未打完0079 我成隊升到hi uc , 一星期爆機放game

紅毛
屌佢

ff15 royal睇嚟又無switch份 好憎用ps4玩rpg驚

UC撚會玩得gur D

真係g gen sd gundam系列幾時有新作可以走出戰棋
強調返部機係迷你size，整到LBX玩法都好

sd高達online 咁咪最正

食PS冷飯仲拎O黎SELL

都唔知點解佢地可以介紹舊game介紹得咁開心

其實叫好開始

買懷舊SD GUNDAM送GGEN GENISIS

哇特登拎部超任黎玩

呢個動作真係好撚豚feel

bandai:你咬我食?

好彩唔買，俾錢人嚟撚自己

會唔會有人會買特典為左隻超任
之後放左隻新G GEN剩係玩超任

隻SD Gundam X 覺得仲好玩過G Gen

唔係點解而家直播係玩緊X而唔係隻冷飯

好鬼， 兼用卡多撚到， 一隻gym 出十幾隻顏色當新機， 模組19樣， 又話uc 但成個f91 cut 埋

Bamdie:SD Gundam X仲會支援joy con嘅可以隨時隨地雙打

玩撚完超任未
無人care啊

我前幾日講過俾人話平行時空o架，不過果陣未過

證明日本任豚多

日本之嘛

GBON PS3/PS4

iOS/Android『D×2 真・女神転生リベレーション』来週配信予定！配信日は確定しだい発表 -

日本過姐
全球冇可能過到

雖然係

乞game

UE4

PS4

散場

真係breaker

又射空炮

任豚

真係o徒人時間

你話sony冇俾錢我就真係唔信 算啦不如bandai你成個高達版權賣俾Sony la

好撚失望

最把鬼係打超任磨左幾耐時間，原來新作得30秒

SEGA 打算幾時放

好似18號

商業世界冇辦法
MH都喺3DS坐左7年啦

燈膽唔係今日咩

唔一定有比錢, gb4 應該都用唔少gb3 d 料, 放落switch 開發費實貴, 又唔知switch 玩家鍾唔鐘意gundam , 隻g gen 好賣就有機port, 賣得衰就 唔洗諗

真心switch除咗嚟緊不過啲同埋冷飯之外好似就冇咩聲氣 之後仲有成堆手機game出喺switch

b 姐3 囉, 其他game 都驚伏伏地

用Unreal 4
重做架

全球零頭都未到到

1月中姐
唔好咁灰住

用unreal 4都唔出埋switch，真係點都解唔通

算啦 GTA又諗住佢會出點知到而家都係冇news 高達新作明明有ns咁好嘅平台 佢又出係PS4

反正都係垃圾,爭咩

可能係SWITCH既熱潮黎得太快搞到佢地出唔切啦

之前話老任機開發麻煩過ps, 笨大可能根本未識點係ns 整動作game

Rockstar本身就少響老任機出game，無得咁計
Gundam新作出PS4唔係問題，但出名鐘意誇平台既Bandai用UE4咁好移植既引擎都唔出埋Switch版就⋯⋯

講緊WiiU嗰批，好多engine唔support，但Switch改良左，強調support到好多engine

岀隻垃圾g gen 試水溫，真係收皮la

玩d 所謂（垃圾手機game)都唔玩你

黎緊Yoshi就係用Unreal 4

依家既 FF 就算吧啦

成班話咩冷飯，真係唔識野
Ps4果隻叫有料beta，奶粉作
我任出既係finial良心作呀

屌

算啦，Gundam驚我屌你老母

玩到臭哂

Scribblenauts Showdown Announcement Trailer - Nintendo Switch

傳說中既TAS用既果隻game?

以前睇人玩覺得好正

作為一個已經係 ps4 玩過 Genesis 嘅人來講見到隻所謂 新作真係灰了

正！

電話買左呢隻系列既game黎玩 比d細路用下d英文字

估唔到rocket league咁好玩

Sega燈膽

係咪以前電腦隻好似模擬主題樂園咁但起醫院既game

有又屌冇又屌
出下試下水溫都好過冇game嘛個平台

幾時有過

隻龍珠等出左半年賺夠奶粉錢又可以係我任出終極版，一個價包哂dlc，識出就一定係正確平台出良心作，錯誤平台只係用黎cap水賺開發費

連老任自己都係出完全版冷飯
完全版專用機

我都幾鐘意玩呢類模擬經營遊戲

有無朋友買左voez 好玩嗎

steam only?

睇呢個post重溫返switch咁耐以黎既流言真與假
真係好正
講返個post暫時未有消息而可信度ok既流言：
1. 當初3ds metroid 爆料人話有新一作2d平台既metroid 製作中，仲係處於好早既開發層段
2. 15-19號會有一個small direct or announcement,2月會有standard direct
3. 而當初爆la noire會出switch既vern 9月講過gta會黎

漏左link

係唔係杏林也瘋狂，我以前好鍾意玩呢隻

屌 生性啦好嘛

屈Dee做咩咁睇唔開

哂氣啦, 一日未confim 都係9up

想知玩乜其實

請問switch dock上面果d usb port有咩用, 淨係可以供電?

可以插lan轉插

SIM GAME都係用PC玩好D

醫院GAME既話我想玩超執刀,用JOY CON玩應該好正
(有無人仲記得呢隻GAME )

好撚難玩既神作

超執刀
N年前係iphone玩過類似既瘋狂外科醫生, 好想玩啊

有冇推薦用邊款lan轉插, 好驚買完唔岩洗, 依家仲未買

宜家佢地整Game (真game) 好似完全無視左ns個touch screen咁
咁耐我陣係見過2k18個keyboard可以用touch screen

仲有Splatoon畫公仔
不過最後都係淘塊電子板翻黎自動畫

綠聯

因為TV game唔會用到touch screen

但Kairosoft其實有少少換湯不換藥

Kairosoft係手機清泉

任豚痴線架，隻game無你份都咁多FF

都係game dev story 好玩

暖暖溫泉，郵輪，賽車

特登改返現實有既GAME
FF DQ PKM GUNDAM

我鍾意冒險村
其實佢最良心係有中文

前期會有心改下
之後都係由佢算

係ps試玩完個勇者builder，感覺係ns玩應該會好適合

唔好再出手機驚啦哎

正呀，switch冇中文就玩日文算了

BUILDER SWITCH 唔係都有試玩版咩?

幾時有？

已有

想買aeon特典

玩開分Mario 嘅真係唔好玩呢隻
心折設計

剛睇完，冇喎

日服無，歐美服有

點會只開一個服既acc架

順帶一提，日版2月1號先有

唔係3月？

一心玩日版

日版3月美版2月吧

zelda無双有咩特色？

我係

Ubi-PandaR0o - 任天堂スイッチ
‏
@TW_PhantomLord
6小時6 小時前
更多
WARNING: I don't say anything for the moment and I don't say it's related to Ubisoft atm
Something related to Nintendo is coming
Stay Tuned for more informations in a few days.
Internet is going to explode again !

又撚

又炒作人氣

far cry?

懷舊

係電視玩已經又黑又頭痛，落switch都係睇下有無試玩先算 (雖然都覺得會玩到掉爛部機

任豚連細廠game 都要食人口水尾

其實到底係咩問題呢，同時發售好難做到定係ns平台移植特別難？

臨時想加但又整唔切

機能太廢，人地當你係PSV嘅對位機

呢個機會好大

任粉不願面對

個倒數原來放係到等下會有多D野睇

其實係唔係 我部機英文
買隻中文game返來都係英文？

唔好咁期待，小心撚翻自己

聽日出Darkest Dungeon switch 終於可以解封

係... game default 語言跟機, 除非佢唔support 機嗰個語言

好大機會係街機game

我覺得愈睇愈似手機驚

anything but switch

有得set做繁中優先

睇個款似手機

「どうぶつの森 ポケットキャンプ」，限定家具がもらえるイベント“みしらぬネコと冬のチョウ”（後半）が本日開始

你未知咩叫最撚豚

対応機種：Android / iOS / Nintendo Switch

只要堅持頭二十個鐘
之般正常識玩就冇問題
唔至於好似垃圾咁不屑一顧嘅

希望REMASTER冇得拎飛龍劍
BTW 買PS4 版

飛龍劍有咩影響
不嬲都係靠打頭兩隻黑騎拎裝
係打好撚耐姐
但係又要原價買一次
我買PC版

STEAM SALE買左Prepare to die仲未玩完
次次玩玩下就變左睇Walkthrough

我sale個時買左down 都未download 黎玩

努力下啦
其實好易玩
第一次爆用30個鐘就夠

同埋買左未down 嘅感受, 我明

唔知多唔多貨呢

好似九千幾

依家WiiU就好似冇出過咁

講到明係冷飯黎，有咩辦法

WIIU 隻2 有幾多人玩過呀 . 當時都係1+2 +新衫,真係抵..

幾錢?

放工去Aeon 睇下先

係邊可以訂

有原game PC新版有半價

Btw正常順住打都無問題 根本唔須要刷黑騎武

有黑騎會打得舒服少少既
不過冇又未至於卡到打唔到

我便無aeon，係咪驚舖都有？

switch一年唔洗都賣過wiiu,
wiiu真係同冇出過冇咩分別
wiiu上面d好野真係唔該出設返曬落switch到啦

正路都有
問老細咪知

唔該哂

【爆釣バーハンター】最新釣りガジェット「爆釣バーロッド」！ARフィッシングホビー爆誕！（玩具）

插義肢掃barcode釣魚

出完又比人話炒冷飯,不了

04日版果陣都係攞哂啲書出黎掃

加Funky mode 就係新game

funky mode = easy mode

明日18日（木）の朝7時より、Nintendo Switchを活用した「新しいあそび」を、こちらのページで紹介いたします。

Retro 四年磨一劍

無玩過wii u 真係要買呢隻

關卡設計又正，音樂又正，希望load time有改善

...........

大家覺得二手switch有7個月保養連kart8同pkm拳 $2600算唔算值

期待，希望有YouTube同加強錄片既功能

任豬係時候較鬧鐘

唔值

終於俾你上網 睇utube 然後就沒有然後

kid

thanks

家長mode 2.0

秒速撚任豚

鳩估Joy-Con 連相機同咪
玩AR

07:00

時間咁早果然係撚豚老手

ubi條友吹到好大架喎

For kids

用黎學習

Niños y Adultos

1-2 2 confirmed

今次叫3 4 switch

咁即係2月Direct係真啦

老任整係識嘩眾取寵

之前咪話mini出完後正式版唔超過20日內會出現，
今次應該都唔會打破規律

1 2 switch 齊話聲

逐一計算

機二手唔會高過$2100
mk8 $230
pkm拳 $280
如果無保應該同水貨機差唔多

聽日應該講新硬件
會員收費個啲

應該只係加內置game

好大機會係公開道歉冇game
然後大減價
之前買果d變大使機
送d fc game

而家個個星期謠言滿天飛,每個星期放少少料出嚟都幾煩

出switch ll未
3ds都係一年鬆d出ll

老任邊有開發資金
依家仲靠告白貓撲水咋

動森director retweet 左

Eurogamer Editor:

咁我知
可以remote play玩手機驚

係呢d重要時刻
dee哥有冇咩開示比我地

Nintendo Switch用ソフト『VVVVVV』明日配信されます！
ゲームトレーラーもHPにて紹介中。

#VVVVVV

比呢Dgame上架做衰自己個招牌

VVVVVV明明神作

咪理佢啦

有黑騎裝會型啲已經好緊要

就咁打都過倒嘅
係新手嗰陣會慘啲姐
熟左個系統就會識玩
半價消息未肯定
steam 有staff 話未確定

我咪答士

呢啲驚都唔知幾多年前

之前唔係話係最多現金係手既日本上市公司咩
點會冇錢
不過ll機會不大
係時候出部switch lite就差唔多

老任就執架喇

switch is doomed

新しいあそび
IR camera功能介紹

1-2 Switch, RE 1+2 都用左
唔算 新しい

等聽日公佈mh5
報返當年公佈mhw落我地nsmhxx面一仇

nintendoom

有咩仇

佢出邊咪係邊玩

引戰力低就唔好講野啦

係唔係有個網話倒數出新GAME?
有無果條LINK

但佢唔係叫DIRECT
我預唔預佢有片睇好

應該有片但無直播

冇期望好啲

琴日高達已經完全失望

Switch 37,500
PS4 32,890
PS4 Pro 10,918
New2DS LL 9,929
New3DS LL 5,270
Vita 4,388
2DS 1,656
Xbox One 107
Xbox One X 6

垃圾機

1 PS4 ディシディア ファイナルファンタジー NT 18/01/11 105,667 105,667
2 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 34,632 1,917,342
3 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 28,193 1,536,340
4 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 22,836 1,238,435
5 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 21,494 1,498,509
6 3DS マリオパーティ100 ミニゲームコレクション 17/12/28 20,320 124,319
7 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 12,415 815,227
8 PS4 地球防衛軍5 17/12/07 10,717 212,130
9 3DS 妖怪ウォッチバスターズ2 秘宝伝説バンバラヤー ソード／マグナム 17/12/16 7,851 473,836
10 NSW ARMS 17/06/16 7,352 346,681
11 PS4 コール オブ デューティ ワールドウォーII（同梱版含む） 17/11/03 7,185 369,194
12 NSW 1-2-Switch 17/03/03 6,886 377,919
13 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 4,806 362,509
14 NSW ゼノブレイド2（限定版含む） 17/12/01 4,476 172,676
15 NSW スーパーボンバーマン R 17/03/03 4,134 145,029
16 NSW いっしょにチョキッと スニッパーズ プラス 17/11/10 3,215 47,124
17 3DS カービィ バトルデラックス！ 17/11/30 2,959 142,524
18 PS4 龍が如く 極2（限定版含む） 17/12/07 2,908 195,332
19 PSV Minecraft: PlayStation Vita Edition（同梱版含む） 15/03/19 2,842 1,276,619
20 NSW モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.（同梱版含む） 17/08/25 2,810 201,839

紅字為本週新作

隻DFF竟然有十萬咁多

任豚恨唔到 人地炒冷飯 都有10萬

xb2銷量過唔過到20萬有d懸念

隻B姐 hk record 得普通版訂
屯門aeon 直頭話未有得訂...
即係聽日要專登去MK 一轉睇下

其實係斷貨

XB2已經係系列最高銷量

+2

冇PS4
以前PSP玩過兩隻
一隻係原作故事式好正
一隻係CROSS型原創劇情，都唔知做乜鳩，玩到一半冇玩

等二手算
唔知點解唔想支持笨大呢間19公司

所有switch軟件係日本都缺缺無貨中

呢度一早已經一地腥臭

有預感聽日任豚又會被撚

kids
子供向

有一顆子供向的心

成晚都唔見左屈Dee, 去左邊?

係咪即係出cod呀？

睇緊tvb

咁都發現到

佢諗緊笑話

So call of duty is coming to switch?

訓醒就知

Minecraft plus

歐洲區任天堂最近對Switch玩家做了一個調查，了解他們想在接下來的12個月裡購買什麼遊戲。選項中包括許多已經發售的遊戲，以及幾個未發售遊戲比如《獵天使魔女3》和口袋妖怪RPG遊戲。

關於Switch平台《口袋妖怪》遊戲的消息已經傳了很久了，最近洩露各種新消息都指向了一個結果，就是遊戲可能會在2018年發售，更確切地說，可能會趕上聖誕節假期。

當然在這個調查中出現的這兩個遊戲，可以看作是一個暗示，但也不能完全保證一定會出，任天堂目前還沒有公佈這兩款遊戲的確切發售日期。

出Switch版白貓

阿dee好慘
又比任豚逼害

花式撚任豚會持續到幾時

我睇得好開

DEEDEE幾時再實況play

我真心支持你
同你同場睇過戲

what are you talking

屈Dee唔好再沉迷落去

出到第六個DLC 先有超藍
要用銀眼應該要等多1-2個DLC先有

又好似異度2咁狂刷核心

之前有傳言話會暑假出係ns
唔通到時出超藍
順便再

呢隻xv2黎, 一早出左係switch

Hollow Knight 幾時先出

吉連唔洗玩架喎贏撚硬

我都等緊hollow knight

Same

任豬們早抖

興奮到訓唔到

起身未

除緊褲

睇完條片都唔知做乜

Project giant robot

核彈

紙皮VR

唔係VR,單純定位用

機械人個組感覺砌死人

一眾game 鋪之後一齊賣紙皮

平一半都會諗下買俾屋企小朋友玩
成五舊水真係貴左d

原來都唔平

琴同rc car 好似幾有趣

btw 睇圖，Motorbike 好似要用四個joy-con 先玩到

Worldwide trends

Nintendo Labo
20K Tweets

wii music 級遊戲

好正喎

成件事好神好有創意
好貴咩？DIY玩具不嬲都貴
背後價值唔係紙皮而係學習

玩勞作

For example, you can build a functioning 13-key piano that brings your musical creations to life once the Nintendo Switch console and Right Joy-Con controller are inserted. As you play, the IR Motion Camera in the Right Joy-Con detects which keys are pressed and translates them into unique notes that are heard through the console. You can even take control of your very own motorbike by constructing a functioning set of handlebars, with a Joy-Con inserted in each side and the Nintendo Switch console cradled in the middle. Simply hit the ignition button, turn the right handle to engage the accelerator and watch your adventure unfold on the Nintendo Switch screen, as you race to new destinations.

黑科技紙皮

Variety Kit ($69.99MSRP*)

Toy-Con RC Car: Insert the Left and Right Joy-Con into your newly built RC Car and control its movement using touch screen controls on the Nintendo Switch console. The HD Rumble feature in the Joy-Con controllers will cause vibrations that move the car in the direction you choose. Materials to construct two RC Cars are included.

Toy-Con Fishing Rod: Construct the Fishing Rod with an active, rotating reel that is attached by string to a cradle holding the Nintendo Switch console. Catch one of many exotic fish shown swimming on the Nintendo Switch screen by casting your Fishing Rod and unwinding the reel to lower the hook. Once you feel a vibration from the Joy-Con inserted in the reel, you must tug the Fishing Rod upward and crank the reel quickly to try and complete the catch!

Toy-Con House: By inserting various assembled blocks into openings in the sides and bottom of the House, you can interact with, play games with and feed a cute creature on the front-facing Nintendo Switch screen. Each differently shaped block is detected by the IR Motion Camera on the Right Joy-Con inserted on top of the House.

Toy-Con Motorbike: Insert each Joy-Con into an assembled set of handlebars to drive a motorbike on the Nintendo Switch screen. Pressing the ignition button starts the engine, while twisting the right handle activates the throttle. Leaning your body or turning the handlebars left and right controls the motorbike.

Toy-Con Piano: After assembling a beautifully crafted 13-key piano and inserting the Nintendo Switch console and Joy-Con, you can experiment with your own musical creations by pressing different keys. You can even insert different assembled knobs to create new sound effects and tones!

Robot Kit ($79.99MSRP*)
Toy-Con Robot: Create a wearable Robot suit, and insert the Left and Right Joy-Con into the designated slots on the backpack and visor to assume control of the robot, which is shown on the TV when the Nintendo Switch console is docked. Enjoy a variety of fun game-play experiences, including Robot mode, in which you can destroy in-game buildings and UFOs.

買左唔識砌點算

望落幾有趣，
不過同1-2 Switch一樣，太貴

呢種細路遊戲我覺得30-40美金係我心理預期嘅上限，現在賣到70-80，係我心理預期兩倍

片1:50左架
佢內置教學

Labo試後感

如果個fishing toy-con有得用落動森度

Another one

紙皮得 咁condom都得啦

摺紙皮都仲得
但d線好似好煩

真心咁覺得定抽水？

試玩都係小學生ONLY
呢隻TARGET AUDIENCE本身已經係親子啦
買離比細路一手一腳整出離
幾正

真

笑撚到仆街，睇完之後有種
你比左啲乜撚野我睇既感覺

琴又幾得意

好鍾意老任成日啪咗藥咁
應該會買set 1玩下

有得你睇, (未有/無)得你買嘅Toy-Cons

Pokemon Snap

你係咪覺得自己好幽默

喂紙皮都得咁Condom都得啦

佢個紙皮都係紙，點解要比錢買
自己整仲平啦

就咁咋？

你真係on9

咁你解釋左先唔得既
一黎就屌人

應該重包埋堆mini game既

遲d三廠跟住咁玩,出d平平地既紙皮配件,其實真係幾吸引

玩Skyrim 用劍盾紙皮

btw
我見到既反而係往後既可塑性
for gamer就出d唔洗砌既硬件
提供唔同既玩法

得閒去買本大人科學睇睇啦

Worldwide trends

Nintendo Labo
100K Tweets

Japan trends

Nintendo Labo
自分で組み立てて遊ぶ🎮『Nintendo Labo』発表

ニンテンドー
3,909 Tweets

HD振動
2,489 Tweets

不嬲都有啦 Mario kart 軚盤

任天堂花札

你覺得程度一樣咩
今次唔係用埋ir咩

twitter見到

之後既可能性就係加埋IR既MK軚盤

差好遠喎

咁佢地唔去運用就吹佢地唔脹既

放心啦好快陶堡會有得買

唔計mini game
老翻真係太易

又係原材料成本論

僕のダンボールポケモン工作に、命が吹き込めるって事ですか！？
動いちゃうんですか！？

日本仔比任地獄霸權搶飯碗

老實，真係估佢唔撚到可以咁搞
同ps，xbox完全唔一樣既市場

首先要有隻game
然後要有code先unlock到對應嘅遊戲
上淘寶只係買後備，怕玩爛

more,

69.9USD

去玩具反斗城行一圈啲野都係差唔多姐

尾二果個大力少少都玩完

醒返比之前睇過既片，有d相似既野
但老任有switch配合game個可塑性大好多

但最意外既係，之前冇留意原來係sony出

個重點係要自己砌 整好哂一舊膠就冇左個意義
其實d mini game唔用紙皮都玩到
樓上話整劍盾
我就覺得好似skyrim咁 唔用紙皮 用HD motion同IR都玩到
整把紙皮劍 都只係個手感好d 好fancy

可以拉同回彈嘅弓
放兩支joycon入去

任地獄又侵權

整把AK 插枝joycon就當上彈 冇彈就扔左枝joycon去 紅色就射火彈 藍色就射冰彈 綠色就射風彈夠哂賺錢

射影機

@eurogamer
Wow - this Nintendo Labo beta kit is impressive!

Every game company: VR is the future!
Nintendo: CARDBOARD!!!!!!!!!!!!

idea幾正
你呢度都係2 set joycon咋嘛
同埋唔使扔咗佢嘅，有上彈動作一拆一裝就得

屬性彈放枱面隨時換

零？

阻住我打機

Nintendo plans to offer the cardboard design pattern for free for aspiring builders

d紙皮唔知有冇保養
如果有mh武器可以砌+有相應軟件
我會買黎玩

係咁爪紙皮

CAPCOM:棄暗投明, 不了

成個idea其實好正

不務正業同牙婆爭紙皮

阿伯同阿婆爭姐

咩嚟㗎 ，係有創意，但紙皮玩兩野就爛啦

好想自己可以舞返把太刀

robot d繩咁拉法真係唔多襟玩

¥46,120 +830.00 (+1.83%)

陣間又比人話你睇股票唔係打機

係唔係可以正式宣布佢同ps4 xbox走完全唔同既路級？

其實佢本身都係
不過估唔到佢用呢種方式入親子個市場

其實老任野一向都唔同路線
只係今次Switch本身比以前更照顧Hardcore需要

硬係覺得呢pack野唔岩香港
香港屋企太細
利申想買

我都係諗到呢點

個robot pack砌完邊有位放

個robot咁撚大舊玩完唔知擺邊
香港又潮濕，紙皮玩2玩就出事

仲要潮濕
D紙皮成日玩消耗得好快

今次最大收獲係joy con既可能性
我諗得老任會諗到咁用

個robot我都好想玩
但買左一定冇位擺然後比老母屌

之後實會有人出3d print嘅模嘅

問題係隻機人長唔長
如果似任島d小遊戲咁短就慳番

呢隻GAME應該都係12 Switch 任島 Wii初體驗之類

當set紙皮不斷折損 而不斷搶阿婆街邊紙皮黎修補
到到所有紙皮都唔係原來既紙皮
呢set紙皮仲係唔係原來set紙皮

但係機人獨立一隻驚

反正左溝右溝人地都唔收
留黎比任豚打機唔好

你係咪屈dee上身

紙皮蝕左可以上網print pattern 自己cut紙皮來做替換
收藏同濕就真係難搞啲

好好奇鋼琴果個咩原理
老任今次啪左咩藥

記得同阿婆講唔係段斤計淋濕唔收

robot獨立一隻驚賣
我估長掛

拎個帽自己界膠板

好大舊
玩完係咪要摺番埋個紙皮

係咪用ir定位左
跟距離判斷

比隻狗咬一咬就

任天堂真係好有撚頭

側邊joy con IR位對住裡面
應該係紅外線感應琴鍵

右Joy-Con底個 IR Camera detect你撳左邊個掣
再用Switch本體出聲

淘寶到時6.9應該買到一set

ptt見到

仲可以靠嗰幾碌野轉音調

塊紙皮係咪真係純粹紙皮
冇咩特殊技術

呢個真係痴撚線

今次衝上 50,000 冇難度

橙過amiibo

留名睇炒到上一千

玩爛咗上淘寶買番 ＄20 有找連運貨

其實機械人最後係咪同ARMS一樣
咁咪唔用紙皮都玩到

大手入貨4月炒紙皮

講開又講，arms進化版可以咁樣玩齊手腳就不得了

淘寶到時整得隨時好過原裝版

可能買紙皮先會送d apps dl code
唔用紙皮玩會好曬錢

我覺得老任會upload圖則比大家自己整
然後錢係用黎買code or apps

有
紙皮嘅移動導致感應器嘅磁通量改變

應該好快會有人改d模組出黎比人抄黎整
E.g. 搖控比卡超

大金64g 紙皮咩價位

如果笨大出高達圖則
之後放joy con去控就好

Discover

老任d mini game可能好低b
今次我覺得係象徵住joy con既可能性

忒修斯的紙皮

有時放工就係想玩下低b game

而且佢都講明FOR KIDS

象徵住要繼續乞game

紙皮其實好硬正,除非你用工具
反而擔心D橡筋同線
係咁扯一斷咗就唔使玩了

其實佢之前吹到個hd震動咁勁，d武器配合到，好有真實打擊感，真係幾爽皮

我估佢有留一手，會岀紙皮槍比漆彈用

個idea

第一次睇片仲以為要4-5個joy-con先玩到機械人
但原來腳唔駛放joy-con，係拉線，成部機械人都係2個joy-con

如果多joy con其實根本唔洗背包
根本線就唔洗拉

然後你就會操作蝕低，唔習慣，係咁輸到跌rank，最後都係會用翻pro con

有時打機唔一定要睇輸贏既

佢打機係
而且只玩大作

競技Game打RK輸得多就燥底咖啦
除非你聯機打NG囖，咁咪唔洗睇輸贏

Splatoon最差嘅地方就係無得唔計分咁玩RK D 模式
一玩就要好認真咁玩

有得選擇
服務到唔同需求既人
總比只服務d所謂認真既玩家好
咁先有可能百花齊放

嘩...賣呢樣都賺死

咁平應該冇問題

比我講中左同IR有關

日本先行體驗會

比我講中左同學習有關
學砌野

robot

ダンボールシート…19枚 （「デコる」「発明」お助けシート付き！）
厚紙シート…4枚
再帰性反射材シート…1枚
ヒモ(オレンジ)…2本
ヒモ（ブルー）…2本
平ヒモ（グレー）…大1本、中1本、小2本
ハトメセット（グレー）…10セット
ハトメセット（オレンジ）…2セット

variety

ダンボールシート…28枚 （「デコる」「発明」お助けシート付き！）
再帰性反射材シート…3枚
スポンジシート…3枚
ヒモ（オレンジ）…1本
ヒモ（ブルー）…1本
ハトメセット（グレー）…1セット
ハトメセット（ブルー）…4セット
輪ゴム（大）…2本＋予備
輪ゴム（小）…6本＋予備
もっとくわしい情報は
今後の更新でお知らせします。

玩音驚

大合奏Confirmed

手掣 -> 本體
本體 -> 手掣

本末倒置

佢條片隻野識郁
但隻野冇碌

HD Rumble

呢個真係得老任先會咁諗

靠jc既hd震動發力
應該係

個發佈就講LABO無其他野

小型發佈姐

最佩服既真係佢地既創意

係咪出俾美國人玩
屋企冇咁上下大，玩完一次又要拆返，多多紙皮都唔夠

呢舊野根本係等大神發揮
老任呢條片都係象徵意義多

話說幾時direct

2月 信不信由你

睇完既感覺係

細路仔會就咁砌 大人就會用自己啲黑技術強化老任果幾件紙皮

係咪得我一個睇完個刻，就幾肯定會買

Variety Kit預600hkd 內，如果 Robot Kit 有得同人對戰都會買

我覺得喱種玩法先係ns 或者係任記最獨特既地方

雖然佢係話兒童向

會買Variety Kit, Robot 屋企冇位放

買返去變歎息之牆一份子

level5社長看了看那些在倉庫裏不待見的紙箱戰機，然後便冷笑了一下。

等睇神人砌部高達出嚟玩 robot

今次講人話

佢痴撚左線呀.jpg

睇完真係嚇咗一跳
有預感隻pokemon可以對應labo

睇完老任之後
心諗呢幾年遊戲市場都係一味賣graphics
終於有d變革
好似成日忽視d非"hardcore" gamer咁

香港一啲hit唔起，有錢細路有能力既會覺得我屋企個阿嫲都諗到啦
而想玩既就係啲無能力住緊劏房板間房果類，點買
最後兩面不是人，港任又當災

香港唔會係主要銷售目標吧

前者都算
後者點得出黎

DEE哥開示唔洗你教

香港地唔係有錢人就住緊劏房板間房架啦
好似係

我咁講啫
如果事實真係全世界賣得好但香港差咁唔通香港差就唔係事實啦咩
當然咁樣唔算係失敗啦因為任何商品總有啲地區賣得會無咁好

預言家

真係講岀心聲

原來我住緊劏房

揮手

住緊水管

水管先好住

唔理好唔好賣
佢淨係個gimmick 都夠頂兩三個月

老任真係狡滑

成力功轉移視線

咁傳緊2月有direct,而家用呢隻賣概念都好呀

屌你，老任搞左咁撚耐竟然仲未出Smash bro

遊戲版本： 亞洲版
產品原名： リディー＆スールのアトリエ ～不思議な絵画の錬金術士～
主機平台： NS
遊戲類型： RPG
遊戲字幕： 中文
建議零售價： TBC
發售日期： 2018-03-TBC
包括：
- DLC 「莉蒂& 絲爾的造型服裝」

game啊

又比人撚

一定買，之前就係因為無中文版先唔買
好彩ns無比人放生中文版

今次最勁係佢咁樣用個ir cam 真係冇諗過

用ir cam check背脊果堆野 睇你拉左邊條線

仲有頭頂joycon

老任紙皮一出, 成班即刻有工開

iPhone之前有隻app係靠個震動嚟自轉影360
都係果d原理

隻驚天特別版問左鋪頭都係無得訂

三廠出中文

硬係覺得紙皮一出
好多人先知jc個ir有冇壞到

正啊喂 (唔知邊集打邊集)

12switch 同re 1-2用到冇壞

開工喇

大合奏上集賣得唔太好
官網成日話賣唔出又出蕃茄優惠
我覺得已經凶多吉少

其實依樣同星戰死症差唔多
——買完仲要課金

太鼓都係咁

推